呢幾日都唔敢上呢度睇嘢。

怕有標題劇透撚。爆avengers 4嘅劇情出來無癮。

尋晚終於睇咗。唔知係咪期待過高。
我自己覺得3好似仲好睇。
4嘅進度有啲偏慢。
看點就好似得最後果場大戰咁。

另外，套嘢令人看得capital marvel好似夾硬加落套戲度。戲份同重要性亦冇想像中咁多。

我以戲論戲。絕對唔係打手。勿屌。

不如開返個marvel撚屌區啦。

全部入哂去圍住打飛機射到通地都係都唔會有人理你哋㗎。